Este es el directorio general de la tarea de goldbach

Aqui actualmente estan:
* El proyecto Qt de goldbach
* El TODO de cosas que tengo que hacer
* este README

Tabla comparativa de los tiempos de ejecución (actualizada):
https://docs.google.com/spreadsheets/d/1eAJpXEOZzLaFDgAA5it4ixfNE_f3IIn6CbCBY3F2ywI/edit?usp=sharing